(連儂牆已死) 全港各區警方大力打擊連儂牆活動，見人即拉

今天下午六時左右，於大水坑站被帶往警署的7位學生已平安離開馬鞍山警署。相關學校的校長及老師也到達馬鞍山警署，了解並確認學生們並沒有受傷。

警察調查後，其中6位學生被督察級警員在家長及校方代表見證下以口頭警告方式告誡學生，至於管有噴膠以張貼文宣的學生警察考慮以觸犯《公眾衞生及市政條例》，「未經准許而展示招貼或海報」傳票型式提告。

貼牆都要哨

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

唔好死守同一個位置貼